梁天琦回應蒙面法

你要做，做啊 我同你玩到底

光

復

香

港

時

代

革

命

推

五

大

訴

求

缺

一

不

可

行先香港人幾年

面對你呢種依附極權嘅人 我地唔會有半點懦弱

冇底線既抗爭返來了

點解外國有蒙面法，香港唔得？

因為你都冇問過香港人
你有民主，搞個公投咪一天都光哂

致各傳媒機構：

採訪通知
成立《禁蒙面法推動組》記者會

反修例風波持續，有暴徒自持蒙面，大肆破壞，對本港造成嚴重影響。為推動特區政府盡快訂立《禁蒙面法》，止暴制亂，我們將宣佈成立《禁蒙面法推動組》，一班來自政、商、法律、教育及退休公務員等的推動組成員將分享對《禁蒙面法》的看法及介紹未來工作計劃。

日期：10月3日（星期四）
時間：下午3時
地點：南洋酒店宴會廰
出席：召集人及部份委員將出席記者會

《禁蒙面法推動組》成員
顧問：
譚惠珠、譚耀宗、葉劉淑儀

召集人：
葛珮帆 - 立法會議員

委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師
黃河 - 律師

誠邀 貴機構派員採訪。
2019年10月02日

新聞查詢︰立法會議員葛珮帆 9031 7995